{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL1.incr.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559674259","data":{"timestamp":" 1548559674259"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" c48b37f6-4efe-44ab-b996-05444f913812"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" WATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:W..W.all.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559683626","data":{"timestamp":" 1548559683626"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" 5692fb47-5368-42f2-87cc-9ee1d1dbbc92"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_W..W.all.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_B-L-W"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:W..W.all.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559687603","data":{"timestamp":" 1548559687603"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" 5692fb47-5368-42f2-87cc-9ee1d1dbbc92"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_W..W.all.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_W-V-N"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:W..W.all.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559691553","data":{"timestamp":" 1548559691553"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" 5692fb47-5368-42f2-87cc-9ee1d1dbbc92"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_W..W.all.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_J-W-R"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:W..W.all.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559694998","data":{"timestamp":" 1548559694997"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" 5692fb47-5368-42f2-87cc-9ee1d1dbbc92"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_W..W.all.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_CH-W-B"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:W..W.all.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559698672","data":{"timestamp":" 1548559698672"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" 5692fb47-5368-42f2-87cc-9ee1d1dbbc92"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_W..W.all.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_W-CH-R"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:W..W.all.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559702287","data":{"timestamp":" 1548559702287"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" 5692fb47-5368-42f2-87cc-9ee1d1dbbc92"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_W..W.all.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_A-W-F"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:W..W.all.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559706640","data":{"timestamp":" 1548559706640"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" 5692fb47-5368-42f2-87cc-9ee1d1dbbc92"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_W..W.all.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_R-H-W"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:W..W.all.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559711687","data":{"timestamp":" 1548559711686"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" 5692fb47-5368-42f2-87cc-9ee1d1dbbc92"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_W..W.all.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_F-W-Z"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:W..W.all.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559716682","data":{"timestamp":" 1548559716682"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" 5692fb47-5368-42f2-87cc-9ee1d1dbbc92"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_W..W.all.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_M-W-U"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:W..W.all.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559720845","data":{"timestamp":" 1548559720845"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" 5692fb47-5368-42f2-87cc-9ee1d1dbbc92"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_W..W.all.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_S-B-W"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:W..W.all.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559726602","data":{"timestamp":" 1548559726601"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" 5692fb47-5368-42f2-87cc-9ee1d1dbbc92"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_W..W.all.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_W_S-B-W"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559737248","data":{"timestamp":" 1548559737248"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559737809","data":{"timestamp":" 1548559737806"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559738838","data":{"timestamp":" 1548559738837"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559739451","data":{"timestamp":" 1548559739451"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559740164","data":{"timestamp":" 1548559740164"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale paliishi mzee mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559742754","data":{"timestamp":" 1548559742753"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559743044","data":{"timestamp":" 1548559743044"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559743743","data":{"timestamp":" 1548559743743"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559744358","data":{"timestamp":" 1548559744358"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559745216","data":{"timestamp":" 1548559745216"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559746058","data":{"timestamp":" 1548559746057"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559746500","data":{"timestamp":" 1548559746499"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559747389","data":{"timestamp":" 1548559747389"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559748746","data":{"timestamp":" 1548559748746"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559749997","data":{"timestamp":" 1548559749996"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559750069","data":{"timestamp":" 1548559750069"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559750526","data":{"timestamp":" 1548559750525"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559751134","data":{"timestamp":" 1548559751134"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDA"," userResponse":" PUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559753771","data":{"timestamp":" 1548559753771"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWOA"," userResponse":" ALIMWOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559754570","data":{"timestamp":" 1548559754569"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559755661","data":{"timestamp":" 1548559755661"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559756298","data":{"timestamp":" 1548559756298"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimwoa mwanamke mrembo sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559759374","data":{"timestamp":" 1548559759373"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559759664","data":{"timestamp":" 1548559759664"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559760348","data":{"timestamp":" 1548559760348"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" KUISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559760590","data":{"timestamp":" 1548559760590"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559761041","data":{"timestamp":" 1548559761041"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559761707","data":{"timestamp":" 1548559761706"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559762126","data":{"timestamp":" 1548559762125"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559763135","data":{"timestamp":" 1548559763134"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559764546","data":{"timestamp":" 1548559764546"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559765059","data":{"timestamp":" 1548559765059"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559766355","data":{"timestamp":" 1548559766354"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFUNGUA"," userResponse":" ALIJIFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559767186","data":{"timestamp":" 1548559767185"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559768130","data":{"timestamp":" 1548559768130"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559770647","data":{"timestamp":" 1548559770647"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" MUMEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559771860","data":{"timestamp":" 1548559771860"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" ALIFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559772770","data":{"timestamp":" 1548559772770"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559773270","data":{"timestamp":" 1548559773269"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559774361","data":{"timestamp":" 1548559774360"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIVUNIA"," userResponse":" KUJIVUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559775072","data":{"timestamp":" 1548559775072"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe alifurahi sana na kujivunia mkewe."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559777606","data":{"timestamp":" 1548559777606"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559778379","data":{"timestamp":" 1548559778379"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559778582","data":{"timestamp":" 1548559778582"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559779177","data":{"timestamp":" 1548559779176"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559780040","data":{"timestamp":" 1548559780040"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559781205","data":{"timestamp":" 1548559781204"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559781765","data":{"timestamp":" 1548559781765"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559782850","data":{"timestamp":" 1548559782850"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWACHA"," userResponse":" ALIMWACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559783506","data":{"timestamp":" 1548559783506"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559784384","data":{"timestamp":" 1548559784383"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559785382","data":{"timestamp":" 1548559785380"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIWA"," userResponse":" AKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559786048","data":{"timestamp":" 1548559786048"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559786659","data":{"timestamp":" 1548559786658"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559787148","data":{"timestamp":" 1548559787148"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559787936","data":{"timestamp":" 1548559787936"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKAMA"," userResponse":" KUKAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559788468","data":{"timestamp":" 1548559788468"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559788490","data":{"timestamp":" 1548559788490"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559791125","data":{"timestamp":" 1548559791124"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559791394","data":{"timestamp":" 1548559791393"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559792202","data":{"timestamp":" 1548559792202"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAWAIDA"," userResponse":" KAWAIDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559792855","data":{"timestamp":" 1548559792855"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559794183","data":{"timestamp":" 1548559794182"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWACHIA"," userResponse":" KUMWACHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559794946","data":{"timestamp":" 1548559794946"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559795186","data":{"timestamp":" 1548559795186"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559795961","data":{"timestamp":" 1548559795961"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559796906","data":{"timestamp":" 1548559796905"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559797642","data":{"timestamp":" 1548559797641"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMA"," userResponse":" PEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559798638","data":{"timestamp":" 1548559798638"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559798727","data":{"timestamp":" 1548559798726"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559799277","data":{"timestamp":" 1548559799277"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilikuwa ni kawaida yake kumwachia kibuyu cha maziwa mahali pema ndani ya nyumba."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559802161","data":{"timestamp":" 1548559802161"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559802664","data":{"timestamp":" 1548559802664"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559803458","data":{"timestamp":" 1548559803458"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559804282","data":{"timestamp":" 1548559804282"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIBAKI"," userResponse":" ALIBAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559805116","data":{"timestamp":" 1548559805116"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMBANI"," userResponse":" CHUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559806480","data":{"timestamp":" 1548559806480"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMKA"," userResponse":" ALIAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559806724","data":{"timestamp":" 1548559806724"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559807548","data":{"timestamp":" 1548559807547"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" KUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559808261","data":{"timestamp":" 1548559808261"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559808906","data":{"timestamp":" 1548559808906"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559809563","data":{"timestamp":" 1548559809563"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559810253","data":{"timestamp":" 1548559810253"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559810972","data":{"timestamp":" 1548559810972"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559813829","data":{"timestamp":" 1548559813829"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559815322","data":{"timestamp":" 1548559815321"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKIMBIA"," userResponse":" ANGEKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559815995","data":{"timestamp":" 1548559815995"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMBANI"," userResponse":" CHUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559816174","data":{"timestamp":" 1548559816174"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559816871","data":{"timestamp":" 1548559816870"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake angekimbia chumbani na kumlea."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMLEA"," userResponse":" KUMLEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559819827","data":{"timestamp":" 1548559819826"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559820610","data":{"timestamp":" 1548559820609"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559821267","data":{"timestamp":" 1548559821267"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559821495","data":{"timestamp":" 1548559821495"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559822154","data":{"timestamp":" 1548559822153"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559823453","data":{"timestamp":" 1548559823453"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILIPATIKANA"," userResponse":" KILIPATIKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559824126","data":{"timestamp":" 1548559824125"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKIWA"," userResponse":" KIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559824747","data":{"timestamp":" 1548559824747"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUPU"," userResponse":" TUPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559827654","data":{"timestamp":" 1548559827654"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559828800","data":{"timestamp":" 1548559828799"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILISHANGAZA"," userResponse":" ILISHANGAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559829730","data":{"timestamp":" 1548559829730"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559832797","data":{"timestamp":" 1548559832796"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559833597","data":{"timestamp":" 1548559833597"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559834431","data":{"timestamp":" 1548559834430"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559835697","data":{"timestamp":" 1548559835696"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEJUA"," userResponse":" ALIYEJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559836324","data":{"timestamp":" 1548559836324"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559837368","data":{"timestamp":" 1548559837366"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUNYWA"," userResponse":" ALIKUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559838079","data":{"timestamp":" 1548559838078"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna hata mmoja aliyejua nani alikunywa maziwa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559841523","data":{"timestamp":" 1548559841523"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMKE"," userResponse":" MWANAMKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559842066","data":{"timestamp":" 1548559842065"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559843427","data":{"timestamp":" 1548559843427"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWARIFU"," userResponse":" ALIMWARIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559844077","data":{"timestamp":" 1548559844077"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" MUMEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559845026","data":{"timestamp":" 1548559845026"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUKIO"," userResponse":" MATUKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559845581","data":{"timestamp":" 1548559845581"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559848362","data":{"timestamp":" 1548559848362"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" MUMEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559849224","data":{"timestamp":" 1548559849224"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAAMUA"," userResponse":" AKAAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559850543","data":{"timestamp":" 1548559850542"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPELELEZA"," userResponse":" KUPELELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559851454","data":{"timestamp":" 1548559851454"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559852117","data":{"timestamp":" 1548559852117"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APATE"," userResponse":" APATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559852909","data":{"timestamp":" 1548559852909"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKWELI"," userResponse":" UKWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559853787","data":{"timestamp":" 1548559853787"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mumewe akaamua kupeleleza ili apate ukweli kamili."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559856766","data":{"timestamp":" 1548559856766"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559857454","data":{"timestamp":" 1548559857454"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559858630","data":{"timestamp":" 1548559858630"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFICHA"," userResponse":" ALIJIFICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559859373","data":{"timestamp":" 1548559859372"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559859457","data":{"timestamp":" 1548559859457"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559860123","data":{"timestamp":" 1548559860122"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559860725","data":{"timestamp":" 1548559860725"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559861957","data":{"timestamp":" 1548559861956"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHANGAA"," userResponse":" AKASHANGAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559862614","data":{"timestamp":" 1548559862614"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" KUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559863375","data":{"timestamp":" 1548559863374"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559864153","data":{"timestamp":" 1548559864153"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKINYWA"," userResponse":" AKINYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559864424","data":{"timestamp":" 1548559864424"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559865341","data":{"timestamp":" 1548559865341"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMALIZA"," userResponse":" KUMALIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559866055","data":{"timestamp":" 1548559866055"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bwana huyo alijificha ndani ya nyumba na akashangaa kuona mtoto akinywa na kumaliza maziwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559868604","data":{"timestamp":" 1548559868604"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559869172","data":{"timestamp":" 1548559869172"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" JAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559869427","data":{"timestamp":" 1548559869426"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559870667","data":{"timestamp":" 1548559870667"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lilikuwa jambo la kushangaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHANGAZA"," userResponse":" KUSHANGAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559873645","data":{"timestamp":" 1548559873645"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUME"," userResponse":" MUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559873917","data":{"timestamp":" 1548559873917"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559874644","data":{"timestamp":" 1548559874644"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559875904","data":{"timestamp":" 1548559875904"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOGUNDUA"," userResponse":" WALIPOGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559876597","data":{"timestamp":" 1548559876597"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYA"," userResponse":" HAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559878131","data":{"timestamp":" 1548559878130"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIAMUA"," userResponse":" WALIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559878975","data":{"timestamp":" 1548559878975"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWACHA"," userResponse":" KUMWACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559879630","data":{"timestamp":" 1548559879630"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559880140","data":{"timestamp":" 1548559880139"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559880921","data":{"timestamp":" 1548559880921"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALALE"," userResponse":" ALALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559881875","data":{"timestamp":" 1548559881874"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559882636","data":{"timestamp":" 1548559882636"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAHAME"," userResponse":" WAHAME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559883257","data":{"timestamp":" 1548559883257"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559883807","data":{"timestamp":" 1548559883806"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559884461","data":{"timestamp":" 1548559884460"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559884697","data":{"timestamp":" 1548559884697"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559885404","data":{"timestamp":" 1548559885404"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mume na mkewe walipogundua haya waliamua kumwacha mtoto huyo alale kisha wahame mahali pale wakati wa usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559888465","data":{"timestamp":" 1548559888465"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559889109","data":{"timestamp":" 1548559889109"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559890145","data":{"timestamp":" 1548559890145"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559890993","data":{"timestamp":" 1548559890992"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIACHWA"," userResponse":" ALIACHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559891229","data":{"timestamp":" 1548559891228"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559891903","data":{"timestamp":" 1548559891903"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559892463","data":{"timestamp":" 1548559892462"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559895603","data":{"timestamp":" 1548559895603"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMWACHIA"," userResponse":" WALIMWACHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559896429","data":{"timestamp":" 1548559896429"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559896453","data":{"timestamp":" 1548559896452"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559897804","data":{"timestamp":" 1548559897804"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559898258","data":{"timestamp":" 1548559898257"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559899053","data":{"timestamp":" 1548559899052"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimwachia ng'ombe ngamia na mbuzi."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559902225","data":{"timestamp":" 1548559902225"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559902597","data":{"timestamp":" 1548559902597"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559904059","data":{"timestamp":" 1548559904059"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOAMKA"," userResponse":" ALIPOAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559906033","data":{"timestamp":" 1548559906033"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAKUTA"," userResponse":" AKAKUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559906803","data":{"timestamp":" 1548559906802"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559908324","data":{"timestamp":" 1548559908324"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOACHIWA"," userResponse":" ALIOACHIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559908568","data":{"timestamp":" 1548559908568"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559909596","data":{"timestamp":" 1548559909595"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZINGIRA"," userResponse":" MAZINGIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559909668","data":{"timestamp":" 1548559909668"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559910748","data":{"timestamp":" 1548559910747"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559911696","data":{"timestamp":" 1548559911695"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIWA"," userResponse":" YAKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559912471","data":{"timestamp":" 1548559912471"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIVU"," userResponse":" TULIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559913015","data":{"timestamp":" 1548559913013"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto huyu alipoamka akakuta wanyama alioachiwa na mazingira ya nyumbani yakiwa tulivu mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559916658","data":{"timestamp":" 1548559916657"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" ALIKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559917282","data":{"timestamp":" 1548559917282"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559918273","data":{"timestamp":" 1548559918272"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAAMUA"," userResponse":" AKAAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559919367","data":{"timestamp":" 1548559919366"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAUA"," userResponse":" KUWAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559919809","data":{"timestamp":" 1548559919808"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559920696","data":{"timestamp":" 1548559920696"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559921950","data":{"timestamp":" 1548559921950"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" ISIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559922425","data":{"timestamp":" 1548559922425"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559922432","data":{"timestamp":" 1548559922432"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikasirika na akaamua kuwaua hao wanyama isipokuwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559925137","data":{"timestamp":" 1548559925137"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIINGIA"," userResponse":" ALIINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559925943","data":{"timestamp":" 1548559925943"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBONI"," userResponse":" TUMBONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559926207","data":{"timestamp":" 1548559926207"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559926763","data":{"timestamp":" 1548559926763"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559926771","data":{"timestamp":" 1548559926771"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliingia tumboni mwa ng'ombe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559929827","data":{"timestamp":" 1548559929827"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559929848","data":{"timestamp":" 1548559929847"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559930968","data":{"timestamp":" 1548559930967"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559932210","data":{"timestamp":" 1548559932209"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALISHONI"," userResponse":" MALISHONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559933447","data":{"timestamp":" 1548559933447"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559934211","data":{"timestamp":" 1548559934211"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FULANI"," userResponse":" FULANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559935251","data":{"timestamp":" 1548559935251"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPITA"," userResponse":" AKAPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559935937","data":{"timestamp":" 1548559935937"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559936737","data":{"timestamp":" 1548559936737"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWONA"," userResponse":" KUMWONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559937230","data":{"timestamp":" 1548559937230"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559937243","data":{"timestamp":" 1548559937242"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559937848","data":{"timestamp":" 1548559937848"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559938835","data":{"timestamp":" 1548559938835"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559940673","data":{"timestamp":" 1548559940673"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAMCHINJA"," userResponse":" NITAMCHINJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559941199","data":{"timestamp":" 1548559941198"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559941213","data":{"timestamp":" 1548559941213"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559941673","data":{"timestamp":" 1548559941672"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559942340","data":{"timestamp":" 1548559942340"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIPATE"," userResponse":" NIPATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559943241","data":{"timestamp":" 1548559943240"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ng'ombe alipokuwa malishoni mwanamume fulani akapita na kumwona ng'ombe yule akasema Nitamchinja ng'ombe huyu nipate kitoweo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITOWEO"," userResponse":" KITOWEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559946161","data":{"timestamp":" 1548559946161"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMCHOMA"," userResponse":" AKAMCHOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559946452","data":{"timestamp":" 1548559946452"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559947152","data":{"timestamp":" 1548559947152"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUKI"," userResponse":" MKUKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559947877","data":{"timestamp":" 1548559947877"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamchoma kwa mkuki akafa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFA"," userResponse":" AKAFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559951352","data":{"timestamp":" 1548559951352"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559952605","data":{"timestamp":" 1548559952604"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIMCHUNA"," userResponse":" AKIMCHUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559953389","data":{"timestamp":" 1548559953389"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGOZI"," userResponse":" NGOZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559954519","data":{"timestamp":" 1548559954518"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559955333","data":{"timestamp":" 1548559955333"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559956667","data":{"timestamp":" 1548559956667"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKITOKEA"," userResponse":" IKITOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559957112","data":{"timestamp":" 1548559957112"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559957552","data":{"timestamp":" 1548559957552"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TUMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559957803","data":{"timestamp":" 1548559957803"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559958296","data":{"timestamp":" 1548559958296"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559958307","data":{"timestamp":" 1548559958307"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559960376","data":{"timestamp":" 1548559960375"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINIUMIZE"," userResponse":" USINIUMIZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559961091","data":{"timestamp":" 1548559961091"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKO"," userResponse":" NIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559962168","data":{"timestamp":" 1548559962168"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipokuwa akimchuna ngozi akasikia sauti ikitokea kwenye tumbo la ng'ombe Usiniumize niko tumboni!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBONI"," userResponse":" TUMBONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559965266","data":{"timestamp":" 1548559965266"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559965498","data":{"timestamp":" 1548559965498"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559966573","data":{"timestamp":" 1548559966572"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMIUJIZA"," userResponse":" KIMIUJIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559967647","data":{"timestamp":" 1548559967647"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOKA"," userResponse":" AKATOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559968260","data":{"timestamp":" 1548559968260"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559968533","data":{"timestamp":" 1548559968532"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559969161","data":{"timestamp":" 1548559969161"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559969180","data":{"timestamp":" 1548559969180"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559969962","data":{"timestamp":" 1548559969961"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559970507","data":{"timestamp":" 1548559970507"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559971655","data":{"timestamp":" 1548559971655"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJINATA"," userResponse":" KUJINATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559972286","data":{"timestamp":" 1548559972285"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559972751","data":{"timestamp":" 1548559972750"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWA"," userResponse":" KICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559972983","data":{"timestamp":" 1548559972983"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559973937","data":{"timestamp":" 1548559973937"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559974294","data":{"timestamp":" 1548559974294"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559976895","data":{"timestamp":" 1548559976894"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559977837","data":{"timestamp":" 1548559977837"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOGOPA"," userResponse":" ALIOGOPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559978559","data":{"timestamp":" 1548559978559"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559979497","data":{"timestamp":" 1548559979497"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIMBIA"," userResponse":" KUKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559980100","data":{"timestamp":" 1548559980100"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559980865","data":{"timestamp":" 1548559980864"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559981341","data":{"timestamp":" 1548559981340"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559981800","data":{"timestamp":" 1548559981800"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamume aliogopa na kukimbia bila kula ile nyama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559985182","data":{"timestamp":" 1548559985181"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOFIKA"," userResponse":" ALIPOFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559985955","data":{"timestamp":" 1548559985955"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559987159","data":{"timestamp":" 1548559987159"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHINJIA"," userResponse":" ALIMCHINJIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559987668","data":{"timestamp":" 1548559987668"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559988260","data":{"timestamp":" 1548559988259"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559988889","data":{"timestamp":" 1548559988888"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDOO"," userResponse":" KONDOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559989084","data":{"timestamp":" 1548559989084"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUME"," userResponse":" DUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559990756","data":{"timestamp":" 1548559990756"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipofika nyumbani alimchinjia huyo mtoto kondoo dume aliyenona."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYENONA"," userResponse":" ALIYENONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559993852","data":{"timestamp":" 1548559993852"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559994069","data":{"timestamp":" 1548559994069"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559995009","data":{"timestamp":" 1548559995009"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMIUJIZA"," userResponse":" KIMIUJIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559995945","data":{"timestamp":" 1548559995944"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKALA"," userResponse":" AKALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559997761","data":{"timestamp":" 1548559997760"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFURAHI"," userResponse":" AKAFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559998452","data":{"timestamp":" 1548559998452"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559999066","data":{"timestamp":" 1548559999066"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548559999266","data":{"timestamp":" 1548559999266"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560000226","data":{"timestamp":" 1548560000225"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAENDA"," userResponse":" AKAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560000853","data":{"timestamp":" 1548560000853"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_40","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560003399","data":{"timestamp":" 1548560003398"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560003495","data":{"timestamp":" 1548560003495"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" ab85484d-9d7a-49d2-8c8d-d2a4fb768ee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_40"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto wa kimiujiza akala akafurahi na usiku huo akaenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560024386","data":{"timestamp":" 1548560024386"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" d2511a04-1537-4026-ad28-81d0ca8c97c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_K_S_W"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560031083","data":{"timestamp":" 1548560031082"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" d2511a04-1537-4026-ad28-81d0ca8c97c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_R_N_W"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560037755","data":{"timestamp":" 1548560037755"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" d2511a04-1537-4026-ad28-81d0ca8c97c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_L_S_W"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560044398","data":{"timestamp":" 1548560044397"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" d2511a04-1537-4026-ad28-81d0ca8c97c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_W_E"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560051052","data":{"timestamp":" 1548560051051"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" d2511a04-1537-4026-ad28-81d0ca8c97c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_W_L_I"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560057745","data":{"timestamp":" 1548560057744"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" d2511a04-1537-4026-ad28-81d0ca8c97c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_W_S_D"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560064383","data":{"timestamp":" 1548560064383"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" d2511a04-1537-4026-ad28-81d0ca8c97c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_P_F_W"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560071129","data":{"timestamp":" 1548560071129"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" d2511a04-1537-4026-ad28-81d0ca8c97c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Z_S_W"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560077795","data":{"timestamp":" 1548560077794"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" d2511a04-1537-4026-ad28-81d0ca8c97c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_A_J_W"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560084439","data":{"timestamp":" 1548560084439"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" d2511a04-1537-4026-ad28-81d0ca8c97c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_G_W"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548560097527","data":{"timestamp":" 1548560097526"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_062745"," gameId":" d2511a04-1537-4026-ad28-81d0ca8c97c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_M_G_W"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}